黃絲傅手足車禍真相

前排有單車禍男死者留低咗三個仔女
而佢哋兩公婆同三個小朋友都係我嘅frd嚟
其實男死者嘅二奶密謀同死者屋企人搶翻三個小朋友同所有募捐嘅錢
二奶嘅老公坐緊監仲要跟男死者好幾年
死者亦都因為呢啲二奶曾經家暴老婆同啲狗仔
最後搞到要分居

二奶：

有無方法幫到佢地？

咩真相?
以為你知單車禍發生既原因

留明

自己炒車唔扣安全帶都要人捐錢

哦，即係兩隻乸掙錢

死者亦都因為呢啲二奶曾經家暴老婆同啲狗仔？？？

搶人三個仔咁仆街
骨肉分離真係好痛苦
未計二奶將來會虐待三個小朋友要脅大婆

時事台?

真相就係咁把炮生3件仲要包二奶
睇唔出有幾苦喎

對住個死人，屈得就屈，block

籌左幾多錢先?幾萬就算啦。當帛金

個二奶幾正喎

i can't see 真相 Captain

唔明點解做二奶要搶人啲仔女？
有乜嘢好處
諗住搶嚟呃津貼？

真相唔係冇扣安全帶咩？ 以事論事

二奶

先有閪痕mk妹

後有垃圾mk仔

而家係fb指下個鼻就可以話係人個fd

有咩證據話人包二奶先
延世都係黃
有證據之前我唔會指責任何一方

死者亦都因為呢啲二奶曾經家暴老婆同啲狗仔

包二奶
打老婆
仲打埋啲狗？

個死者叫老納？

如果你講既係真既話，個男人真係仆街。

有3個仔女，出去攪女人，仲要打老婆，加埋靜音安全帶H車。

成世人都係咁不負責任，害老婆害埋仔女，唔係有顏色牌頭既話唔會有募捐。

個仔人地，點搶?
信篇野都on99

大婆拋二奶幾班

樓主表達能力有D差

小朋友齊打交

唔戴安全帶，係手足都只能夠講佢RIP

自己申請投胎真係幫唔落

證據？

尋日係fb都見個大婆出聲

阿媽右腳有紋身，應該幾mk。

所以？

你的摩擦力很強

其實樓主你想表達啲咩

你up乜春呀屌你老母
智障學人開po 9up

明明係佢自己唔戴安全帶出事 但要人募捐係咩玩法

三個小朋友都係你個fd？

關黃咩撚野事？

1999 到底你想表達咩

1999咁 唔知你up乜鳩

炒車關包二奶乜事求其貼條女出黎話人地二奶

車禍真相係乜？

嗡乜呀

收皮啦, 證據都無係到鳩up
拉

唔明樓主想帶出啲乜野

⚠️

九唔撚搭八

PROOF

睇左兩次，睇埋其他人講咩
都係唔明⋯⋯⋯

證據不足

拉

個二奶一副淫相

noted

人都死左 仲要爆人有二奶
你都幾夠朋友

似係黃屍垃圾會做既行為
Btw, 不割蓆

無證咪無據咪鳩up

十零廿萬叫跑車

知唔知車禍真相點解

立下眼仲以為你話係有人改佢架車害死佢

咁叫正

鳩噏真係冇本
拉

邊有得搶呀？法庭會判比個二奶？
仲有樓主話同人地個家庭fd，開埋啲咁嘅post ，似公審個二奶多過想幫人

一張wtsapp cap圖都冇就話真相

黃係邊?

推錯post

黃嘅的士司機....
但自己飛車無扣安全帶死真係唔抵可憐

真相咪就係炒車拋出車外死咗囉，你post啲感情生活出嚟同單車禍有乜關係呀？你知唔知真相點解呀？

請保持行車距離

35歲姓林男司機拋出車外，重傷不治，同車31歲姓姚女友人頸部受傷送院。

佢當時應該都係喺架車上面
心情應該都好難過
不論佢哋係咩關係

ON9?
出黎講兩句話識佢然後講兩句點點點
係人都識講啦

人格謀殺

再婚就一定係衰？

大婆all back又喊哂都見到幾靚
二奶化哂濃妝自拍都柒似阿嬸

sau jok

見到回覆群魔亂舞，就覺得樓主有問題

其實d 人捐錢唔係幫個男，係幫個女

個男既係抵死

人格謀殺

根本就係想公審二奶啦，個男人咁老正就唔會包二奶啦，樓主唔公開埋個男人出嚟鞭屍？
用下腦都知一來法庭唔會判啲仔女比二奶，二來個二奶有乜可能去搶人仔女呀？男人死咗要佢啲仔女嚟做乜？樓主作故仔都作好啲啦

樓主乜嘢居心

你點知ge?
good morning sir, yes sir

真相就係佢冇戴安全帶

That’s it

拉

阿SIR你點知嫁

捐錢係幫個正室同三個小朋友
唔係就會俾死者屋企人同二奶搶哂

係 佢因為個二奶打老婆仲打啲狗仔

佢老婆冇翻工 所有經濟來源都係死者
二奶會教死者屋企人爭小朋友嘅監護權

姚係二奶？

小朋友好慘，3個都仲好細個，大婆夠錢嗎？

識佢哋都差唔多10年
睇住佢三個小朋友出世
你話呢？

「二奶」憑咩搶捐款同人地啲仔女？
作故仔作好啲啦，你朋友咁衰包二奶唔post埋佢張相出嚟等地府啲絲打認住佢都好呀，剩係post「二奶」好唔公平啫

樓主炒作新聞搞分化失敗了

我認😂

佢哋未離婚

唔戴安全帶係自己事 賴邊個

點解要用狗仔依個 term?

又block一個

樓主含家產作故仔

我都識佢

樓主我識你老母 當年你老母做我肉便器俾我無限中出 叫爸爸啦仆街仔

有冇證據先

blocked, 上一頁

狗狗？寵物？

好爸爸

二奶單嘢係咪堅㗎，唔好亂噏喎

我po出嚟淨係想同人講睇清楚收嘅係佢老婆定佢屋企人

佢冇翻工 所有經濟來源都係死者

樓主成長真相

樓主老母比狗三穴用狗精餵大樓主

好撚on9一張證明圖都冇，上面班人就開始信，開始抵毀，上面班pr用下腦先推野啦

二奶會話自己係二奶？
更何況二奶個老公仲坐緊監

我識樓主，由細識到佢大，親眼聽住醫生講話佢係弱智

唔否認
雖然佢係好幫朋友
但對自己老婆一向唔好

下? 咁點解要幫佢地?
阿豬阿狗死左經濟支柱就要幫?
你話佢老公比黑警打死就話啫
依家因為自己駕駛態度有問題出事死左又要幫??

唔影響
法律上遺產係全歸合法妻子
仔女都唔會有得分
二奶同死者父母親戚更加無say

樓主每晚都後入淋奠
冇圖，不過係真

佢哋一齊好幾年 仲一齊去過旅行

你不如話畀我地聽二奶點解要搶

咁關「二奶」咩事？點解要post「二奶」張相？啲錢最終落喺邊個手上由我地控制？post相嘅原意係咩？post咗相啲錢就會去返「大婆」度？咁不如post「大婆」張相等我地喺街見到佢直接捐比佢咪得囉，你咩居心好明顯啦，想借連登公審就慳啲啦！

我都識佢地10年呀

同埋用咩理據去搶？
親生呀媽vs完全無血緣關係嘅女人
個官會點判

佢對小朋友唔差一直都係佢湊 19歲開始跟死者 而死者一向同屋企人關係一般 屋企人鍾意二奶多啲因為覺得佢好過正室（教養之類）

係二奶幫死者屋企人去搶

是但搵條友fd cap 圖就信？
借刀？

高汁借刀
好似幫緊死者，但實際上插佢兩刀

證明圖我有問過佢老婆 佢話唔想搞咁多嘢
係我唔想佢咁辛苦俾死者屋企人同二奶恰先po

佢係好朋友係好爸爸但唔係好老公

人地大婆都唔出聲好心你就咪搞咁多野啦，而家爆埋人地啲家事出嚟，男方屋企人唔鍾意個大婆，個仔死咗都要聯同外人去搶返三個孫唔比大婆湊，間接爆埋大婆唔得人心，多得你唔少啦！

咪玩啦，點判都唔撚係判俾個二奶啦

但你絕對唔係好朋友，亦唔係一個好人，除非你係大婆，否則你冇資格講人哋係咪一個好老公

樓主應該就係大婆

樓主炒作新聞搞分化失敗，戇鳩嘅都唔會比你呃到啦柒頭

求其痴張相加篇文係點玩法

證據

咁二奶點解要幫佢搶
而且實際問題就係大婆同死者屋企人關係問題啦
屋企人唔爭根本冇紛爭，而且一般都唔見得大婆會輸，除非大婆本身對細路好差，所以唔明你驚咩。再加上二奶有老公都畀死者屋企人覺得佢好啲

二奶就算幫屋企人手都唔見得有咩利益可言喎

1999

個司機好似有做開家長車

膠都費事派比你條撚屌，成日講啲on9野

而且唔係好司機

睇圖鳩噏

真係留返拜山先講

簡單來講就係隻二奶係度搞呢搞路，搞到個男人打老婆（同隻狗）之後分居

根本婆媳關係都好差
個二奶一推一推就搞到分居
而家死埋，男家就想拎埋三個仔女
如果唔係點解二奶要爭搞葬禮？

懷疑樓主係大婆

事發後個安全帶係扣緊個靜音扣（姐係淨係啪左個扣，但條帶冇孭

fb 有曬相啦
死者同女友人影相係隻手放大脾 同死者屋企人食飯
唔講係咪二奶啦，自行想像啦

大婆係靚mk妹
化左妝幾正

二婆戴左口罩幾正

乜連登真係咁孤島咩
件事兩日前已經傳緊，我來連登search，得汽車台有一個post係type r炒車
個post講講下已經變左講靜音扣同「揸type r」係咪響喉撚

估唔到兩日後先有呢個post，仲要下面清一色唔知咩事

樓主唔想被人話分化嘅話 可唔可以畀多啲證據

你局外人睇梗係問驚乜
而家有人搶仔，可以話自己冇經濟能力，可以話教唔好仔，好多位人地可以老作，仲會唔會咁老定？

大婆幾日前出左聲啦

個二奶就係以為個女人已經離左婚
不過後尾查左先話原來未離得成（分居要1年），姐係話而家合法妻子仲係佢
咁跟住二奶仲會點做就唔知啦（live緊）

邊到有得睇

有冇入小駕？
入面有佢老婆留言，再禁入去睇有幾個post，有相，殯儀果啲野
佢老婆個名好撚mk 水蛇春咁長唔記得左

加句黃絲就做乜都岩？
而家係佢唔扣安全帶自己抵死
募捐乜春

黃唔係大晒..
有老婆仔女仲出去搵人妻的確係不負責任既行動
更唔好講係因自己冇戴安全帶而死

呢件事比藍營放大黎講係無可口非

樓主我睇另一個post話分咗居啦喎，再搵女朋友唔係好正常咩，有無多啲資料？

另一個post又話佢車禍嗰時陣時嘅乘客係個教語言嘅女人（有伴侶）即係你下面嗰個？會唔會點錯相

最後人死咗，啲錢應該係拎嚟搞白事㗎喎，前妻留住啲錢係諗住拎嚟做生活費？咁仲會唔會幫個已經無乜關係嘅人搞好身後事？殯儀嘢其實好貴

小朋友嗰part，理論上都應該歸媽媽，但係如果佢要靠筆錢先生存到咪即係無能力照顧啲仔，如果佢有能力照顧咁啲小朋友又點會俾人搶得走？

最後，乜資料都唔齊全撻落嚟，改個標題話係真相，有啲勉強

車禍果個係教語言果個

殯儀5萬係前妻俾左，之後二奶whatsapp大婆話唔洗佢（大婆）搞

係有筆援助俾小朋友，如果無能力（睇你點定義無能力）就要讓個仔出來，唔怪得大婆要咁大反應咁嬲，而家冇能力係因為無做野，同埋如果要比較有能力先可以養到個仔，咁係咪姐係以後有個有錢啲既人就可以走來搶走你啲仔女

黑人問號
你連件事都唔合邏輯
當真係二奶點搶嗰啲錢？
有條法例二奶可以分身家定點

你知道事實咩
戇鳩鳩

OK 唔講唔理

咁你收皮啦，我都知樓豬係雞係公廁5毛，不過佢唔比我po證明圖

證據呢？？？唔好係度吹得就吹

真相在此
五毛死全家

一年前活躍既A/C
突然360度變藍屍
大家心照
五毛死全家

二奶好似幾好屌

我收返，樓主你俾多啲證據先再討論

的士個位先係黃師傅喎

又玩人格謀殺呢招

真你老母臭閪相

腸仔

我未出世已經識佢

可能阿嫲想要啲孫
二奶氹得老人家高興
咪 = 二奶+男方屋企人 vs 髮妻 咁囉

其實人走茶涼
個二奶可以走咗去
留底為錢定係為情義？
其實都唔關我哋事

噏，正字

黃，仲要夠慘
有幾個稚齡子女

係佢啦

男死者姓林，暱稱阿洛，他與妻子育有3子女，但目前夫妻二人分居。

樓主講啲唔講啲
又帶領我哋炒車

呢啲人哋家事
唔通我哋推post變熱門
死者屋企人就唔爭撫養權？

連登係家事法庭？

而家po張人地日常影嘅相加段字再就係真相
樓豬仲要懶到whatsapp圖都費事整，請問是否摶減人工？
風向PR五毛撚死全家啦

樓主無抄車，前妻好似琴日係fb打左千字文。話男事主身後事佢屋企人講明唔負責，咁前妻諗住搵社工幫手，後尾男事主呀媽知道會有眾籌又同前妻講佢地自己負責返 呢個姚小姐佢地仔女叫佢契媽，係個女同前妻講契媽同爸爸錫錫定唔知拖手，個時佢地仲一齊緊。

但我已經唔記得前妻fb係咩，見到有人share

咁關我哋咩事？

唔關你事又睇？
係咪要關你事先有permit開post

咁咪兩邊都開眾籌
大家鍾意捐邊邊就邊邊 唔使嘈

公開家事、用群眾壓力
會幫到大婆爭撫養權咩？
最多眾籌嗰陣
有人同情佢 捐多些小

婆媳關係差
就算追擊到二奶間語言中心執笠
咪一樣有個奶奶出嚟爭撫養權

我就係睇完唔明
未睇都唔知咁九唔搭八

又想利用人同情心搞眾籌

無證無據鳩講
又玩人格謀殺

唔係九唔搭八嘅，但係啲關係亂到仆街囉
你覺得唔明係好撚正常，因為就算擺喺你面前你都會覺得匪夷所思
乜野車兩奶返屋企，但部車係二奶老公嘅，而個老公坐緊監
tvb都唔會有嘅情節

想睇大婆篇文

唔捐錢就無呢D不幸事件, 究竟係咩人製造不幸?
咪係樓主呢D人

食阿嫂有乜咁出奇

咁撚戇鳩
同至愛分離都夠傷心㗎啦
仲要佢骨肉分離

教車師傅唔用安全帶炒車

想講個正印藍到仆街？
所以老公揾二奶？

兩公婆搞緊離婚啦